牛津博士紅二代：美國戰爭邊緣政策正升級 南海是前奏 再打金仔 習夠不夠膽反抗

美國會逐步對華正式開戰，除咗南海，北韓都係重要戰場，就可以真正威脅中共。南北夾工，加埋台灣，逼中國民主化

關於香港，英國有機會短暫回歸

美國不會佔領中國土地，要令中國民主化，需要在各地設軍，預料要50年

美國對於正義有很大追求，例如，二戰後將日本建立民主

如果中國都有聯邦制，選出一個親美總統，會好過毛習好多倍

疫情對中國影響：人民更不相信政府、外資撤走（出港澳外），外國就排華

外資資本唔係十分大，但創新技術會落後，好快被淘汰，5年後made in china 在外國就會玩完

中共知識（連科技）份子令人失望，沒有什麼重大貢獻

打錯：外資撤走（除港澳外）

>英國有機會短暫回歸

之後又畀返大陸仲一國一制

除非小熊瓜左，或比人打落來。。。其實一樣
唔係冇可能變

push

死光光最好

支那成日以為自己好安全

支那唔係無機會變伊拉克，敍利亞比人打鳩

俄羅斯一定會抽水拎著數,東北三省

其實美國比左好多次機會支那人架喇
由清朝到民國再到中共

又玩膠
英國研究同英國博士都咁膠

同樣地，香港人都唔好以為打仗時香港會好安全

第一個炸既 就係大城市 經濟重陣

第一炸一定炸港島既, 我呢d新界燃死遲d

擁核國之間點會真打
一Land本土就全球種蘑菇
支那內爆就有可能

港島咩都無 炸黎做咩 機場 貨運港係晒新界

咪係

從來自古以來打杖都係打敵方既補給線同鞏固自己條補給線加維持自己生產力

其次就係玩fake news睇下邊個夠蠢中計

所以香港獨立

如果英國收返之後都仲要建設民主中國嘅話，呢個民族都係去做支那人嘅奴隸吧啦

收買金肥仔好過再同件養唔熟ge 南泡左膠玩落去

英國收管，即刻搞獨立公投